把香港大学正名为习近平大学，让人类命运共同体观念扩散到全世界的角角落落

让伟大领袖习近平总书记的无私之爱照射到全球每个人心的每一平方毫米上。

大地主同志認同

習近平科技大學
習近平中文大學
習近平埋土職業訓練學院
習近平城市大學
習近平屯門大學
習近平公開大學
習近平樹仁大學
習近平恆商學院
習近平珠海大學
習近平能仁大學

邓小平科技大學
习仲勋中文大學
杨尚昆專職訓練學院
李鹏城市大學
万里屯門大學
宋任穷公開大學
陈云樹仁大學
彭真恆商學院
李先念珠海大學
杨尚昆能仁大學

毛泽大道东

习近平IVE 大学

老甘認同

习大大才是中心，其他人兒滾边去！

近平山

習近平能仁大學
試下用普通話講